敵退我追 敵疲我打！

而家已經唔係條條例既事
更加係揭示香港既腐敗

想撤回就息事寧人？

ITS TOO LATE

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

自推 1/10

721 811 831
2/10

追究黑警 3/10

敵退我追 敵疲我打！

612 721 811 831
唔好忘記呢個政權同黑警係點對待香港人

721 811 831
4/10

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

推

係毛主席教嫁

五 大 訴 求 缺 一 不 可

撤你老母 7/10

打佢老母臭閪

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

五大訴求 缺一不可

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

推！

清算黑警

想我地袋住先？

袋你老母

721 811 831

點對得住逝去退義士

毛主席叫我地唔好停

追打仆街政府